# Uib avtomat

1)в ПЗ5 поправить задания и написать к ним реализацию и тесты
2)формирование нового ПЗ как продолжение ПЗ5: Композиция в Python. . Реализация трёх функций draw_circle, draw_square, draw_oval. 
Реализация метода, который на вход требует функцию отрисовки. Реализация классов для чтения данных в форматах json и xml с использованием композиции 
(в конструктор передаётся функция-отрисовщик). Дополнить методы draw... опциональным параметром размер 
(трактовать как радиус круга, сторону квадрата, ширину овала - длину устанавливать втрое больше ширины).

В состав PZ6 входят следущие файл:
1) PZ6.md - файл с пз и заданием для слушаетелй
2) figure.py - реализация первого задания ПЗ6
3) reader.py - реализация второго задания ПЗ6
4) file0.xml, file1.xml, file0.json, file1.json - входные файлы для второго задания
5) testFigure.py - тесты к первому заданию
6) testsReader.py - тесты ко второму заданию